你們的契媽阿木開始玩命

已經唔用腦咁加倉TSLA
不惜大量減持BIDU，SQ
唔理性咁大量入貨TSLA
雖然我知道佢同ELON MUSK只係SP既關係
但佢咁樣盲目支持係咪已經放左真感情呢
主人要奶共，佢跟隨到底，ARK入左大量中概股！
主人要玩幣，佢話可以40-50萬鎂一粒！
主人公司被唱衰，佢即刻衝出黎上節目唱好TSLA！
主人公司股票跌，佢不斷大力加倉，愈跌愈加得起勁！
主人唔用激光雷達，佢就話TSLA個套先係真正既自動駕駛領先行內太多，係最快能夠達到LV5既自動駕駛！

ELON MUSK就賭仔性格，公司唔理，去做幣少，TSLA點跌佢都當睇唔到彩你都戇鳩，開開心心每日上TWITTER做佢既世界第一KOL，完全唔理佢班信徒
CATHIE WOOD就盲目咁入貨TSLA，明知道呢隻已經係垃圾過氣股王，完全唔理班ARK信徒，愈跌愈溝，到底呢鋪佢會唔會依舊賭贏，保持住佢女股神既地位，定係一鋪清袋，名譽掃地，做返老本行臭雞呢？

低買呀

其實你地明唔明
就算TSLA爆炸 佢都係要加倉
佢響朵就係靠TSLA變10倍股
響所有人既眼中 TSLA同ARK根本係命運共同體
是但一邊背叛對方 TSLA / ARK既premium就會collapse

每次熊市都有條友搞事，果個就係契媽

上年佢用TSLA一戰成名
今年佢繼續將重心放係TSLA，繼續睇好，繼續加倉
但ELON MUSK咁樣既態度去管理TSLA，做工已經出名差，個CEO仲要係賭仔黎
MODEL S／X新款已經冇咩新意，ROADSTER又一再推遲
商用車都唔知幾時量產到
跟住公司賺到有淨錢都拎去賭，炒幣，吹呀？
如果TSLA仆街，ARK一樣會仆街

臭雞

你驚咪唔好買 買得就信佢

留名睇binc

佢一向都撐TSLA 只不過以前撐得嚟跑輸大市 撞正上年先上神枱

呢D無得拗, 時間先會證明到..
你咪用一個期限去證明究竟係自己睇法O岩定CATHIE WOOD/ELON MUSK

死臭雞黎

call uber 10架9架都係tsla
係街數10秒實有一架係tsla

其實買ARK就係想買阿木揀股既眼光
想佢搵下一隻TSLA，之後又下一隻TSLA
但佢明知個臭鳩CEO最近撞撚左邪不務正業，咁都照加倉TSLA，好似有啲唔理性
除非TSLA真係收埋啲大招未用，短期只係回調，好快就反彈一波大既
咁我真係叫佢女股神，認佢做契媽

Ark已經玩完了

連登股神分析 >>>>>>>>>>>>> 契媽

ARK 既操盤方式係 高處未算高 進取 重倉綠色科技 接受新事物即使未能盈利， 佢係上年3月份到而家係ok的，不過疫情後可能要調整下個比例，PE1000的TSLA條膠不是誰都能含的。

Exactly

連郡入咩好

你無留意契媽呢幾個月瘋狂吹奏BTC?
BTC上到10萬、20萬、40萬，TSLA跌一半都無所謂了

財經台叫有啲水準既文章，大大力support

唔係升就跌㗎啦...

樓主吹到Elon musk 廢柴垃圾 日日玩Twitter

係都加倉CCIV啦

啫係你覺得cathie wood 係單機嘅？
ark個office一百幾廿個analyst 個個都高學歷過你啦

就算睇唔睇好tesla, 佢都會撐
你睇下tesla佔佢倉佔左幾多
tesla一爆落去你睇下arkk仲值幾錢

根本arkk係場騙局黎

小弟未買過ARK任何ETF，只係超重倉揸TSLA，但最近見到ELON MUSK條濕鳩賤種咁既態度去管理公司，真係人格出現問題，完全唔鳩理佢班股東，投資者，信徒
真係好撚嬲

炒狗幣，過一排叫班人放返啲出去啦，太集中啦
炒BTC，最近話BTC個價太高啦
仲有TSLA
乜柒都佢講，無腦咁用佢既世界影響力，能力愈大，責任愈大呀撚屌，你咁樣玩死好撚多人
唔撚亂講野係咪會死？

好似星爺套賭俠咁
填海華：我諗你半個鐘頭唔會講你會死架
周星星：你錯啦，我唔會死架

咁你咪quit囉

你想表達啲咩？

本多終勝就係咁解,跌就溝,好就賣
散戶就冇錢咁玩啦

你做乜尻 好明顯係你自己問題
你咁重倉依賴人地 人地做乜你都要管

佢玩死人 佢咪有賺 資本市場係咁架喎

成班股神 大市升就契媽前契媽後 鮑邊泥都瀨得一乾二淨 大市跌就出黎分析人地玩命又呢又路 我屌你老母咁撚叻就坐左人地個位操盤發撚左啦 仲係連登打飛機 個市回一回調 屌你就嚇到成褲都係屎 醜唔醜呀？

小奴狗狗木

個個都以為自己人中之龍 醒過班分析師

契媽又變成臭雞

你老母買滙豐 你又勸唔勸得點佢.?

解鎖新稱號！
好正......

Elon musk同CATHIE WOOD有無做過愛?

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

惟有忍耐到底的，必然得救。
（馬斯克福音1:8）

加倉可能係因為資金多咗
多咗人注資入去
上星期先話注資入去嘅資金多咗一倍

連登仔好肉酸 回調小小就成地屎咁

即係你覺得咁溝法TSLA係正確？

咁係咪學沈大師咁揸現金

無，係床上傾下股票，傾下BITCOIN姐

講到契媽靠運買tsla咁，樓主有冇木姐咁撚勁
貼倉再討論

788
「2021 5G必勝」

只可以講佢2020年一戰成名，但係往績就。。。
有幾年仲跑輸納指

又係你個唔識計compound interest嘅？

呢個真
個本唔夠邊玩到

百度SQ係見高放唔算係冇腦減持

tsla現價其實算平，660 應該有好強支持

另我欣賞佢不斷買U同埋PYPL，呢兩隻一隻潛力大價格平，另一隻未來前途無可限量既前papa股

建議樓主快啲去華爾街見工

不嬲老母都低入高放Tesla
基本操作黎 加上睇好bitcoin
Tesla 大手買左 仲要大賺
再重倉好正常
2邊FANS 一齊買 就一齊抬價

當你開始對你自己既持倉有doubt
開始自己唔知點解買個陣
又跌到仆街

反向思維就係最佳既買入同反思時機
由其係討論區一片慘淡氣氛之下

記得你係tsla大好友
同你一齊堅持

U仔我都有買
但係PYPL？唔撚係掛

唔好諗咁多啦 你買果刻就要諗埋所有野la 之前睇你800開始買 一日無左廿萬係傷 你不如諗翻轉頭 when Tesla = 750/710 你會唔會買? 如果你覺得佢連710呢個價位都唔值得買 就放哂佢 唔通Elon musk 見股價跌左少少就賣左公司咩 買入/賣出都係你自己決定 下下一買就升就唔會輸錢la

利申9up

pypl 開始想和 sq 爭飯食，如果成功的話就

講左幾撚多次
BTC點升都好
係完全帶唔起TSLA股價
個價值完全唔可以拎埋一齊黎講
明唔明？

憑咩認為tsla唔可以再破頂?

似班傻散咩，
特價唔買，
係要等喺個頂先買
美股2萬5唔all in，
3萬1走嚟all in

咪就係

而家低水唔入等幾時

多謝你
呢排對ELON MUSK好撚多怨氣
TSLA當然係絕對龍頭，同未來第一市值既公司
希望我撐得住......
琴晚已經減持得返480股

連登仔又教契媽 教主買股票

Tsla 今年靠炒btc, 賣carbon credit 輕鬆盈利

上年ARKK咪試過高位回20%
而家高位先啱啱回咗10%就叫晒春

有人買tsla真係因為佢啲車嘅咩

雖然我知道佢同ELON MUSK只係SP既關係
how you know that, bro?

人係會成長既

ark d analyst 覺得係正確

我有自知之明我無ark d analyst咁勁
我judge唔到啱唔啱
而你無自知之明
你覺得自己勁過哂d harvard grad, lse grad 嘅analyst

利申 mfin

撐住啦
坐tsla 有幾多個冇坐過過山車？
舊經濟有邊個冇坐過上年成年閪迷時期
呢個就係考驗你信念既時
你做幾多既dd and research 就係比你自己既信心
同買入既原因

係巿場越耐，你會發覺牛巿股神就係你既燃料

同樣道理，你買到層靚樓，你愛佢，都唔因為樓價跌而賣
除非你係speculator

整火箭既都係垃圾

屌你啦 成街的士都係toyota添啊
唔見佢加倉toyota

應該高位買先係正確

回調唔快手掟細股一定豬死
所以先換TSLA

講自動駕駛 百度有排都唔係Tesla個皮啦 沽百度買Tesla好正常

樓主做汁男？

廢老股＝AAPL＝TSM＝TSLA
同意請正皮！

見係你
有入過GBTC

呢個係一個好好機會比你戒左跟風

好好諗下BTC 同教主入BTC既關係同作用係邊

Meanwhile 你閪冧之餘，大把個倉比你更大既人閪冧緊

SQ係BTC 三萬個陣公佈1% BTC asset sheet
都比人沽到傻閪咁

To be the outperform one, think differently

見到連登屌得咁起勁我就放心了，del app等契媽發功

等睇tesla變國泰
拎公司錢幫自己投資既資產托市

一跌就屌一升就拜

冇拜過，不嬲當佢臭雞，牛市股神，跌市佢咪現型囉，係佢本大可以無腦溝貨姐

你唔明架啦你明就唔會係連登開post

留名binc

契媽自己一個用牛牛控制ark

最後贏錢走個個咪正確

你收嗲啦垃圾
見到你依d post就燥
又當自己股神 你嘅決定先啱咁
縮返入你老母個閪到啦
屌你老母

PYPL why not, btc普及化第一步我幾期待

正皮樓主文采

你咁講就啱
契媽頭腦不知幾清醒

賺到錢就契媽前契媽後，蝕錢就個個屌柒佢臭雞
果然係連登仔

學生股神開始教專業基金經理買股票

有, 而家係innovative 咁做, 仲有一堆big idea
光伏導航假尻, AI 淫慾公仔, 性能力genomic editing

PayPal 我覺得競爭力大過 SQ
自己做過dd 之後

不過兩隻都冇持有，始終覺得SQ佢主打既payment service 同commerce solution 既retaining force一般

而家入pypl 又太遲

其實Tesla係幾好嘅創新科技公司 同當年嘅apple一樣

咁你put arkk tsla ok?

支持樓主沽空TSLA

除非你孖展
講真
買TSLA試下擺佢3年5年
我同你都係tsla重倉
你咁樣大發脾氣都冇用

TSLA次次都係隔一排就有呢啲質疑然後一破頂啲人又仆去買
100鑽石頂變200變300變1000拆完都仲有得破
其實上年3月成個市跌到仆街唔夠半年又破頂
冇乜野正唔正確
如果照過往做法等再閪跌熊三等到美股破頂都入唔到市
覺得會相反咪all in熊

佢一日開幾十個廢POST
就算就真係認真討論都唔係搵佢啦

8億好少啫
但怕佢日後加碼

Elon Musk本人係經濟學者，一定知利害

我覺得雖然冇可能，但如果跌到260 或以下，甚至215 買pypl應該會發過豬頭

arkg冇tsla

準備加倉tsla
放係到3，4年再睇

多謝
我會好好咁諗下我對TSLA信仰程度
本來一直都好足夠，唔係都唔會揸咁重貨
係最近被條撚屌磨滅得7788
希望佢快啲生性，盡早離開TWITTER

人地有28B資產分散一百幾十隻股票
睇一隻股票至少睇7年
傻散們有無咁多本有無咁多時間跟人地
仲想有上年咁160%既爆發性增幅真係諗多左
今年先入場既傻仔真心勸你地收手

Elon Musk嘅性格係咁樣唔係第一日嘅事，Tesla造車把尺唔直冇公關都唔係第一日嘅事，對佢啲種人嚟講你輸到跳樓佢都冇所謂。你買股票投資都係想賺錢，賺夠咪走囉唔好講咩信念責任。

同Ching 都係同 U同船

上個peak 好大機會係一個下spring 既起點

但係u我真係睇好佢 augmented reality+ industrial usage > gaming engine platform

不過下一春好可能真係要等佢大幅application 既日子

支持做大鱷砌低契媽 elon musk
呢鋪撐你架!!!

Have u read Elon Musk bibliography?

How many times of deferral they been through since first roadster

賣百度去 tsla 真心cls

佢地長揸 應該唔係睇一兩日升跌掛？

唔該晒 有你出呢d post 契媽股即刻升

CLS 覺得買etf就唔駛思考？輸死你呀

Trump係樓主眼中都係廢老

契媽入
係唔係代表可以入？

每次係連登拜既都出事，年尾等睇arkk跌2-3成坐底

乜股票唔係就係低買高賣咩ark團隊分析覺得tsla而家係低位咪大手入有乜問題

Ark系列呢幾日係跌，但睇番今年到而家仲係跑贏哂大盤

話撚左你係賭多過投資啦

痴撚線
連登跌1日就股災
升2日就gel頭
人地契媽講撚左睇長線 你班散戶就坐1 2個月叫春 ，仲要明明上年買既都賺到笑啦

學巴佬放人入TSLA個board, 踢走ELON. 一係all in LP/ SC爆TSLA. 急要cash既, 去借喇, 個市大把平錢去借.

樓主真係連登既清泉

基金經理長期跑輸指數，阿木都一樣

一年~700%左右都比股東屌......同時銀行定期得1, 2%......咁既腦細好難服侍

唔理性 人地理唔理性係你決定? 你係佢肚入面條蟲

你好煩啊
Find ur way to beat others啦
革爾出post 又串柒
人地買契媽又串柒
呢個世界冇話啱定錯
你買舊經叻仔贏我都會好尊重你

但係日日冷嘲熱諷就好煩，似酸多過似 comment

完全無視晒契媽成個團隊用咁多研究揀中一堆倍升細價股

TSLA係ARK既基石，好難變，如果你唔鍾意既就買ARKG囉

得啦得啦 過多幾個月一年我再bin你c
你唔係諗住年年升10倍呀？

人地火箭都回收到 你邊位

根本大家牛市傻撚左
上年係好易玩 買乜都贏 4月all in科技股揸到而家都至少5 6倍profit
而家其實有回調好正常

隨便你黎鞭
我都想學野
冇話年年升十倍，我個倉就揸五年起跳，唔係出面啲牛巿股神

但係人地有眼光選股，或者冇能力選股而去買契媽係人地既選擇

你日鳩日係度笑就好無聊

我就真係想睇你個倉有咩咁proud of 有咩咁巴閉

真心想學野姐

Be humble 啦柒頭

Bill gate 都承認the world need more Elon musk la戇鳩

講咁多 put tesla 未?

到時買樓影俾你睇 好快
買股票一定要買未俾人發現個d
當個名上到連登係咁俾人唱就死硬
千古不變道理
買股票要做一個孤獨既人

仲要未到溶斷紀念日......FED部printer都餵唔飽班香港人的貪錢.....咁唔中意Elon d Alpha人格, 又唔做空TSLA....可能下年就係另一個big short winner呢

呢個比喻真係好

我係屌緊ELON MUSK拎錢去賭喎
我係討厭賭錢個個喎，你又攪錯左了

你呢啲咪有point 囉
但係做少啲細路仔野啦

笑？有咩姐笑姐

革爾係真係買足幾年喎

咁佢唔係做個孤獨既人？

Deepfuckingvalue夠係一開始特立獨行，走去買間就執既公司啦

我係話你日撚日係度冷嘲熱諷好無聊

人地就係咁樣搵到錢喎，你又笑鳩人gambling

你唔覺得自己好自相矛盾？

真係勸得店....Show 個自己個倉return, 分析下政局就講得通. 老母, 轉左去VOO, MSFT同AAPL.

贏就契媽 / 爸爸 / 契爺

輸就臭雞 / 臭鳩 / 賭仔

唔agree Elon咪賣囉, 可能下個月TSLA股價跌到Board踢走elon, 先再入返咪得. 唔通學巴佬放人入board咩

咁你又買咗TSLA末日價外call 未?
未買唔好問

由佢喇, 睇死TSLA又唔做空, 下個michael burry可能係連燈仔呢

佢buy唔buy Tesla
I don’t care
我係睇唔過眼佢日鳩日周圍笑人

革爾買eth 財自，笑人賭贏
DFV買gme wsb信徒買gme 笑人賭贏
人地買契媽，話人跟風，睇阿木幾時仆街

Be humble and share 啦

真係叻既人，洗閪日日係度嘲諷人咩

小西都係叫人授之以漁

巴老都係叫人唔識就買index fund

但係有冇笑鳩人

連登仔洗唔洗你教？

條女似係舊時做雞收到多d恩客既料先識炒股

下個月 契媽真係有眼光
別人恐懼佢貪咁多係咁加

最盡咪10%

由佢笑喇. 世界係汰弱留強. 人地今日cash out都賺幾個開, 大跌一半都可能只係回到半年前......大部分資本只係會由少大部分人控制

我反而想知佢睇好乜

契媽契媽，契你老母咩

樓主又送錢

Meanwhile he said

Quote:
到時買樓影俾你睇 好快
買股票一定要買未俾人發現個d
當個名上到連登係咁俾人唱就死硬
千古不變道理
買股票要做一個孤獨既人

講到尾，做生意咪又係佢講既gambling

唔知笑鳩

巴打之前重倉tesla ，咁依家走唒未？

TSLA唔係結婚，買樓，買車，有急事
係一股不賣
但琴晚忍唔住賣淨480股

又起底，你條屎忽鬼

請問elon musk用咩閪態度搞公司？
想學下野

個mindset都唔同. 佢可能住既aspect好貼身, 要cash買樓for 人生發展.(詳見: lifecycle investing一書) 另一邊TSLA holders 可能係year 1, 未煩結婚, 又放棄香港樓. 個time frame唔一樣. 革蛇入TSLA都一路俾d 大沽空報告challenge. 今日到佢有得笑住屌, 分分鐘佢過幾年可以追住d沽空公司黎打.
不過講得出"一定"都幾有自信, 好事黎. 少d自信, Big short都笑唔到最後.

你睇下上年arkg先

笑L死,當自己邊個?
會差你一個契仔?

你可以買Arkf 同Arkg Or 3D打印
咁多選擇比你

琴日跌少少都跌左5%啦

Tsla 最盡咪佔10%倉 ，琴晚納跌啊懵撚
乞膠？ 俾你囉

無我地佢做到股神咩
連登捧一個人上去好易，拉一個人落去都好易

唔係跑輸，係隻arkk爭D執笠，佢要用私己錢頂住先無執...如果嗰持tsla破左產，ARKK都肯定收左皮...

牛神熊神對抗激烈，證明股市依然有活力。

覺唔覺得好似你呢啲咁既人，永遠討論個時就一句你 put 未呀係幾咁無知

原來家下 put 唔使成本既，iv 又唔識 premium 又唔知
即係分析場球賽猁，未必嬴到就要買對家既，唔可以 sideline ，而家唔落注就唔可以討論既

TSLA現價係講緊10~20年後嘅盈利能力，老女人揀股最鐘意講將來，但呢個將來已經透支完左....

唔似係咁
我係見佢好多個post 都係酸，笑人好運，全部都係好運
所以先頂唔順狙擊佢

連登仔嘛，贏錢就契媽，輸錢就臭雞

pin

TSLA包既唔止係電動車
包埋OPEN AI 技術，GPT-3 開發技術，同佢手上堆BIG DATA
佢啲資訊中晒LUXURY嘅DEMOGRAPHIC
呢度嘅價值簡直可以用天文數字黎衡量
相對起上黎，GOOGLE DEEPMIND簡直係懶惰

叫翻廢柴算了

沽爆tesla收契媽皮

駁唔到

西方界嘅功成老師

希望契媽睇完呢個post,tsla會升穿1000,等樓主輸少啲

OpenAI 關TSLA 撚事咩 Elon musk 係founder 啫
GPT3 licence 畀m$ 買起左啦

Deepmind 畀Google 買起左之後明顯想轉型做enterprises service 唔係好似以前咁玩cutting-edge 嘅突破 垃圾Google 食屎狗

on9仔

跌幾日啲牛鬼蛇神就出曬黎

跌幾日就嘈嘈嘈，唔講以為佢破左產

佢個團隊真係咁勁嘅仲做乜鳩ETF, 收得0.75%
真係咁勁開HF 收你2/20啦
誠哥隻horizon ventures 又Zoom 又FB有冇整Horizon ETF受你班傻西瓜玩

0.75% 咁平? no performance fee?

Expense ratio: 0.75%

收咁平真係益街坊

用大陸西講法
站在風口上 豬都會飛起
風停止後 雞都會跌死

你真搞笑

TSLA行既autopilot ai唔通無中生有咩
咪又係基於佢既open ai所進化得來

全職其實得幾十人

ching
其實佢做車只係part time
用part time 錢去賭下 好正常

🤫🤫🤫

有無人知契媽用邊個牌號買貨？

time will tell

Arkf arkg 我都仆咗，但未放

佢炒幣嘅利潤已經唔知等於幾多年純利啦
短期有利公司現金流，冇錢點做R&D
你唔係真係以為賣車利潤好高呀？

啲人又要笑tesla supporter話Tesla is not just a car company 只係間車廠唔值咁多
而家開始見more than that又話人唔專注搞車

認臭g做契媽

係香港班仆街尤其強姦金以為1%好正常
MOON都係收0.65%

Passive仲低
QQQ 0.2%
VOO 0.03%

佢買番廢佬估 好啲 跌少少叫哂救命 贏個時又話機會留俾有準備既人 即係話自己眼光獨到

係撚 不嬲都吹奏

咁你有冇見到佢鳩噏令到產能下降先 咁叫管理不善？
成間公司得個ceo?

我會當炒幣係佢融資方式嘍雖然的確唔係一種健康嘅手段但如果呢類高風險融資嘅百分比只係佔少數其實有咩問題
我比較concern佢之後想點用bit coin買賣車，啲幣值日浮動咁大拎幣買咪隨時買貴幾皮

二月就拎出嚟唔係咁好

你唔信可以唔入，但千奇唔好沽佢
會含家產

bitcoin 唔係對沖美元貶值?

係 唔記得邊間公司接受過bitcoin payment
但太volatile取消咗

有無可能玩個payment一定百分比以bitcoin比呢

人地幾年前已經係BTC最牛

明明係低買高賣都要比人鬧

隔嚟po有個巴打串到佢應一應
quote返：

“人地贏錢=賭錢
自己贏錢=投資（就算個倉一晚幾十萬上落「自稱」）
人地買中成長股十倍股=運氣
自己買中=有基本金融知識有眼光揀中
人地低位入=死好命、大環境使然陰質股都爆升
自己低位入=正確投資態度，逢位吸納優質股
人地坐貨=on9唔識走、唔識風險管理
自己坐貨=價投”

搭單講句，自從入咗S&P500後震幅已經細咗好多

上年年尾未入前最刺激，晚晚過山車，見證身家大起大落

留名
等睇阿木變聖母

Direxion隻MOON都應該係passive，
每半年rebalance一次

成個一月單邊巿
先會令人覺得股票好易玩
跟本上年九月到十二月都係妹住慢行

唔操作就係最好操作

有advance knowledge 做option hedge 仲理想跟本

一月個個all in 開盡孖
乜q都死啦

一萬幾千美好似蟻咬咁

呢啲時間就係考驗大家做幾多功課同幾有信心既時間

我就係唔撚憤氣呢樣

樓主琴晚到底有幾傷先痴撚左咁

tsla閪冧=公司清盤

條友典型弱智兒登仔
學下欣賞下人點解會成功
一尾剩係酸
垃圾

有咩問題?

買股票係買未來

連登仔教2020年最強主動基金佬炒股
屌7人地牛市股神 連登仔自己一定牛熊市都冇問題

上年110跌落90又係好多人叫春
又西女人又臭雞

契媽大跌，你想同契媽個女講啲乜？

今年 blackrock 已經出左隻 active managed etf 挑戰契媽

arkk 唔係 brk。arkk係會有火燒連環船，brk唔會。自己參透下

I LIKE THE STOCK

執左3倍，慢慢跌囉唔入肉

有兒燈仔睇淡，我就放心老

如果bitcoin 長遠睇升, 就真係收btc 有著數.

留定名等Bitcoin同tlsa到契媽目標價返嚟bc

樓豬幾時開返個基金

人地用5年來睇，樓主識乜

AR有咁好景咩？
HMD一係價高 一係質素唔太好
用手機睇又未係太成熟
成個行業好似連起點都未到咁

From 0>1
Better than 1>n

所以真係要等application 既日子
見佢咩同audi showroom 用ar develop
工程地盤既model & showcase 都有用unity draft

仲有好似 augmented reality
同 virtual reality 有唔同

You all do chicken la

AR同VR係差在AR係將virtual嘢放入real life環境 VR就係將你放入virtual環境
hololens同magic leap就係AR HMD
不過都好似只有依兩個

講真AR如果工業用到應該幾有發展，不過硬係好似仲未起步咁

等埋lidar 普及化啦
Apple is doing on it

諗下佢default measurement 個app

連登財經台>>>>阿木 沒著底褲的廢老巴

其實人地玩咩都唔會輸架
因為人地有本呀 擺係到幾年實嬴過你個倉
你估人地升幾十% 跌幾十個% 就cash out咩
就算黎多幾多次recession 都好 阿木同老巴都係唔會輸
世界只會通漲 唔會通縮架

之前有巴打講果個loop
持倉股跌->ark跌要減倉->持倉股再跌
係咪要發生了？

股市不嬲係低買高賣有咩問題

希望跌落130 好想入

呢個真

個問題係，btc浮動咁大，佢點定價先
今日定1個coin，聽日爆升就半個？咁點做交易，點記帳呀

係阿 快d走貨

你當btc 真係錢 你唔會問呢個問題, 如果tesla 覺得1btc 可以買到一架model 3, 你又同意咁就得.

我prnt 48.0

680......頂住呀各位契仔契女

我有信仰，唔驚，最多咪坐貨，想加倉咪加啲
係嬲鳩ELON MUSK成日亂講野姐...

arkk係咪唔洗走
145 本

670...

正股驚閪

大家頂住
tesla 650

仲頂？
有架火車衝緊埋你度會唔會叫頂住啊
你隨時可以入返貨

尋日講完，今日即刻出事
真係多得你地唔少
咁多道理，唔理估值
輸到跳樓啦準備

係呀 跌50%再睇下你有無心情上連登

邊度睇佢有冇加倉?

仆街啦

死臭西又沽百度救tesla

GOOGLE打蕃茄ARK
支那野所以簡體字，但好好用，每日更新

再跌咪加囉碌柒
你而家又講到好似好肉赤咁
又話日日數鎂

跌巿買唔到樓嗱？

貼倉出黎比人學野啦撚樣

我真係真心想學，唔係好似你咁乜柒都笑鳩人

你做就係投資，人地做就係賭博

135了

159 洗到去 139

錢又唔急用

冇開孖，不嬲有cash
洗閪輸到跳咩

你又有咩投資門路咁巴閉啊

想跟你學野

得啦 好快會跌到你驚
仲未知驚 即係未跌夠

你估呢波TSLA最盡去到咩價？
大約個底係邊

傻仔升就嘈生晒
跌又話有cash唔驚
On99
一捧wood兩日就跌10%

連登仔咁快同契媽割席

你地咁嘈得，嘈左成日
正股唔洗驚既......我都就打算DEL APP
牛牛同連登一齊DEL！

我不嬲唔係契媽門生
係屌鳩你懶醒啊懵撚

中文識唔識啊屌你老母

信自己個估值就all in PUT
100%發達

30蚊果陣買匯豐 而家可以買樓了

48入43斬左

謝謝

我唔撚鍾意佢懶醒
笑鳩人
笑，有咩好笑

跟本條撚屌自己就谷住谷住輸唔起

巴打，覺得辛苦唔好睇巿住

上次passive fund 個位

清唔好ALL IN喇. TSLA只係我倉30%, ATH *-50%, 都只係-15%. 未計我成本唔係ATH入. 今日都只係跌到2月1日個倉total value. 2021年1,2月個倉已經升左25%. 其實已經好有回落去壓力. 正常前幾年, 成年我都係得30% return yearly. 係2020年先可以爆上到100%. 有時間讀下howard marks memo. 降低下expectation就無咁情緒化, 對投資都有用. trader定investor, 情緒都係人類輸俾電腦一個因素.

留名睇睇今晚係咪你最後一次登入連登

+1

咩契媽 三年後仲係度先講啦

年中大把人都可以一年賺幾倍啦 但問題有幾多人持續到

又一個牛市股神收皮了

er期間上落6,7成都咁過。大不了一晚回到1月1日姐。唔溶斷都好難淆。打下機，睇下書，香港人繼續返工
Btw唔中意chok可以買債，唔洗all in equity asset

有邊個fund唔係成team analyst?
結果咪又係好多跑輸大市

中里毅： 條友真係唔識ga wo

橫掂都跑輸
連登仔自己攪隻ETF有冇得諗？

。
Value fund 成大堆Analyst ，都會輸到仆街啦。
上年連Jim Simons 都輸錢，佢公司d analyst / scientist 全部都高學歷過連登仔，但未又係跑輸比連登仔。

信兒登不如靠自己
買自己鍾意既野
網上太多noise
對你冇益

巴打股齡幾耐？

港股幾年賺好少
美股一年賺到仆街（未夠一年，上年5月開始）

一路都係學習歷程
忘記上年既政策市，鳩買都win
小啲鳩post 多啲學習

兒登係得間唔使先有有營養既股票post

用睇多本書好過

有trade log唔睇

LM 下年binc

你可以唔同我認真討論
又可以話我開POST有啲密有啲煩
但唔可以話我係開廢POST
我比較會企係唔同人既角度睇事情
所以POST內容有時係有啲反覆

唔只契媽好多大行都唱好tsla 唔見你講？

連你都話我鳩POST
傷心欲絕

琴晚契媽精準低位加倉點睇

薑都係老的辣

碌咗個一蚊入黎見到有人以為自己叻過木頭姐

我夠係精準加倉啦，不過睇埋呢幾日先啦

太多人買arkk 佢太多錢要接好多貨
得tsla可以有咁大舊野俾佢食

樓主 做淡慘過做雞

契媽真係好勁，盤後上到720

佢貨底極平

TSLA勁姐，關佢閪事
由620去到盤後720
一來一回每股賺100鎂

痴線
契媽精準加倉TSLA
盤後又大賺一筆

無人叫你全副身家上晒契，控制注碼，控制風險

臭雞條命幾硬，會唔會又真係俾佢再次賭贏？
睇多幾日就知
歡迎大家鞭屍

你睇到佢咩價錢入咩？

條友攞傻散d錢本多終勝

SP

人地撈底然好多喎

睇下瘋狂沽鳩佢嗰班會唔會轉汰 轉就插水永動機變返老散上升永動機

人地成條team analysis
你估真係契媽拎住部電話鳩買咩

用基金既倉位同自己比
你繼續啦 股市需要有你

琴晚我估插返落120,點知127
都幾硬